<p style="text-indent:0;"> 大型仪器平台各单位负责人、各仪器负责人：</p>
 
 “高等学校仪器设备和优质资源共享系统”（简称CERS）项目大型仪器校级互通建设子项目将于今年10月开始项目验收，我校作为校级互通子项目建设单位之一，为完成与顶层平台互通互动，急需补充我校大型仪器平台所有仪器的基础信息，做好面向全国高校开放共享的准备，请大型仪器平台各仪器负责人按照填写要求认真填写，并于7月15日前将“仪器基础信息登记表”电子版发送到nkyqpt@nankai.edu.cn信箱。

感谢诸位的支持和配合！

联 系 人：徐召、王攀、胡宁  

联系电话: 23503143、23508813
    
附件：[《南开大学大型仪器平台仪器基本信息登记表》](/assets/download_files/南开大学大型仪器基本信息登记表_2.doc)

<p style='text-align:right'>实验室设备处<br>2014年7月10日</p>
